[裝備撚] 我想買個頭盔番工同打War Game 求介紹

唔知開咩台至岩

我見就黎秋天可以打War game, 依家又開始興帶頭盔番工翻工，想揾番一套頭盔，面罩同眼鏡可以一齊帶 , 一雞幾咪

眼鏡其實我已經買左Pyramex I-Force Glasses (Around HKD 2xx)

依個鏡冇咩特別，係特別多狗用, 聽聞飛狗隊都係用佢

咁重點黎啦! 到個頭盔! 我心目中係想要依種

但怕比BB 彈彈到面仔，所以想睇埋個貼面d 既Mask, 因為打War game 要睇紅點鏡
個Mask 想類似依種可以cover 多少少

預想圖大約係咁

唔知有冇War game 巴打有好介紹，保護度又高，又價錢合理，全黑打CQB 又型仔
Thanks!

我冇野講

有無D唔係藍絲既鋪頭 war game鋪好多仆街

BTW 邊間藍話我知，我以後唔去

輕輕話你知，我冇野講

頭盔加返支電筒

Fast 好貴

好易TK 嫁! 電筒就手揸啦!

有冇d 正常價位，又熱門, Emerson 好似Okay 但好大陸野信唔過，生命冇take 2 ar

整返件戰術背心

背心我有啦，不過泥色，夏天著番工有少少熱，又唔係黑色好易比人點相

BTW 我真係好想買頭盔, 唔好拉開話題啦

眼鏡撚可以用Oakley 風境
軍用ver有得加錢配度數框
價位唔記得 因為無買過

平時開工用3M拆鏡片出黎落膠紙加厚邊再硬塞番框算數
都做到氣密
裝修時天拿水入唔到眼, 割木又D碎又入唔到
不過一定要加牙膏 薄薄地都ok
最好就hi埋係軟, 硬膠ge接口位
加強氣密

利申 眼鏡J
真。郊遊時係落Oakley可配度數框ge軍用太陽眼鏡 千頭
但其他人可以透過鏡片見到入面個框
除呢樣有少7 都無大問題
因為廣華街ge度數框黎講 最貼眼係佢

期待頭盔既討論

訓唔係好到
學校個女神無拉拉比人搞
嬲嬲地就打下
字發洩

可唔可以打埋頭盔既commet, 真係好想買頭盔

女神有咩事呀... 洗唔洗覆卓

Push

wargame 頭盔
er………
除左上腦之外…
真心無咩用
上腦係指自high上腦

因為無避震ge系統
其實等於硬食

無錢買地盤頭盔
有錢 一樣買地盤頭盔

大家都做工程 你唔係想自已單丁用特別野牙話
人地“點會”認得你先

再黎 有時開完工咁攰
仲邊想拎野番屋企丫
一野掉走曬咪算囉
無“事”就一身輕

皮膚好白
又日日企係書局旁邊果位女神呀
跌到損手爛腳
真心嬲

但士不忍
就亂大謀

用呢一點黎connect 算了
不還拖

頭盔 ops fast 膠 美佬seal 都用 2千幾 但唔防蛋 純防撞/沖擊 防狗棍ok 多配件上
Team wendy 都有唔少美佬用
主要分 同ops 一樣 分 膠 2千幾 碳纖維 5千 同 真防蛋 8-9千
Team Wendy 平 ops 少少
仲有隻 cp 但過萬 難搵
平玩 真心 pro tech
美佬seal 未用ops膠 前 用pro tech 玩跳傘 潛水 推ace water
防蛋 平玩 ops 大陸仔copy IIIA level 千頭 用Kevlar 但小心被狗入 仲有重好多
一係e灣 bid 個mich full cut 2手 有時千頭有 美佬 半退役野

膠防撞 仲有 各攀石牌子 petzl/ black diamond 等等

防蛋 未必夠膠頭 防撞好
防蛋仲要一定重 1.5kg起

重唔係電單車頭 都好用
Ps有錯請指教 靠記憶講防

補充 畜龍 大部份係 ops fast 膠
有d係 pro tech ace water

另有一隻 pro a 膠盔 美佬都用 但難搵 7-800hkd

介唔介意比多少少key word 係 大陸仔copy IIIA level 佢係邊種？

依d 頭盔會唔會好似單車嗰種會過期嫁？

我諗左勁耐防蛋以為雞蛋

直接 淘search 防蛋 頭_ 就有
但未買過 唔知邊間手工好
因為Kevlar 係一層層落膠水 加壓 制成
所以大陸手工/膠水 得唔得唔敢講

而美佬 mich 成十年都無事

個人建議 pro tech la
美佬 仲有d用緊佢 跳傘訓練 防撞真心 好
又平 又唔會俾狗周 好板仔 xgame友 記者 都用佢

另外 IIIA 只擋到 狗d細槍 出AR15 係擋唔到

我唔識單車果d
我估咋 過期 係因為 中層發泡膠 會老化過期

Team Wendy 膠 18樓返左貨好似 2800
Pro tech 仲缺緊 所以直去官網買 又平d

講下D頭盔所見ge避震系統點運作喇
其實頭盔點防禦呢
係靠佢爆 你無睇錯
佢係靠爆果下黎分散D衝力

咁如果頭盔ge breaking point 太高咁點呀
D力咪直接傳落個頭度？ 咁不如唔好用？
又唔係 如果你反轉個頭盔
其實大多數都會見到盔頂同將會貼住你頭頂ge帶相隔一定ge距離 咁就直接隔開左硬物同你個頭
再黎D力就可以透過多好條ge帶 分散落你個頭度
咁就可以保護你個頭喇

岩岩所講
頭盔會爆 咁先保護到你個頭
又有分表面爆同入面爆

表面爆就好似果D最平ge地盤頭盔咁
爆左之後 盔頂望落有明顯傷痕
而另一隻爆就好似D單車頭盔咁
受重擊後D灰色發泡膠會裂

入面爆係
有D高空工作or攀石用頭盔
會係表面一層膠
內裡一層發泡膠
爆ge話會係入面發泡膠裂

但無論咩膠都好 當你見到透光or有裂
掉得
如果唔係一係就個頭盔掉得 一係就掉你個頭掉得

講左咁多
咁gamer ge 又得唔得呢
買真品 成千果D 得ge 有CE, EN marking
UIAA marking 都得ge
如果無 唔好買黎開工
如果唔係 你個頭爆 個盔都未必爆

無野講

嘩
好多有料之人
早知收皮喇 XD
真品對我黎講太遠了
唯獨有玩下工業用, 攀石, 早年ge單車頭盔

利申 高空工作J

team wendy幾靚仔！pro tech 真係好滑板仔
有無人係pro tech自己加翻套fast入去嫁

pro tech無fast 做唔到預想圖效果

以前美佬未有ops fast前 用pro tech 再索帶 扣配件
再後期d就鑽窿 上骨 上NVG扣

咁搞岩唔岩？

完美

套fast買完自己再加？

副鏡好似幾好
用親啲普通3m鏡每次都‘那’眼到仆街

睇漏左你依個comment, 唔該曬巴打

因為面形問題 好易有罅
所以3m留無煙時 護眼
有煙就上full mask or 泳鏡/潛水 加豬咀 最好

跪求 近視鏡

Team Wendy test 緊果新line x-shell
真防到47蛋
E灣見到有人放個test品5千幾

好吸引

仲有一個牌子叫Wilcox 都係美佬選擇之一